屌你老母GMB黑箱作業 正死仆街!!!!!!!!!!!!!!!

琴日300蚊個陣買左隻PUT 值3蚊

今朝一睇 佢200蚊不保 我即刻扯哂旗

點知一睇

有冇人可以解釋一下點解會咁

麵麵打救

我放哂個8手7500去買架
死得好唔甘心

今晚400了🚀🚀🚀to the fucking moon 🚀🚀🚀🚀

因為Deep。。。。

多謝麵麵

麵神

Call得

又係你

put一早price in唒 唔係反映緊現時股價

我都買左put..... 玩完

準備千升

唔係停咗option

麵仔做咩買option咁傻

放心曬

琴日有得買呀

今次3萬不是夢

我睇中方向架喎

救命呀

call put係有溢價㗎

麵麵 vs 華爾街deep state

麵麵出手了

Thanks 麵麵 I love you

我愛麵哥

契弟麵要仆街了

愛你面面

麵包為左幫手谷爆機構先入put

今次真係too the moon

咁貴都買
傻閪麵

多謝麵神加持

麵麵

to the fking moon🚀🚀🚀🚀

麵麵，你好靚仔

不問價買爆

傻散

有冇人可以解釋下點解GMB跌到瀨哂屎 我隻PUT都係會跟住跌???

輸左成八舊幾水 好撚傷

縮iv嘅威力
3蚊買
贏到盡咪 20-3等於17
個莊要食到盡真係可以穿100先升返上3蚊比你

唔識玩都買option

放7500

你有冇偷偷地入正股㗎？

收到

麵麵暴力打大鱷

all in

又救市

麵

終於出手 華爾街玩完

窩都唔知係乜，你都係番去做化療啦

做左幾多張，一張要接貨圍返港紙都係萬六蚊有找

收到！short squeeze！

麵麵救市

放嗰陣做咩唔講聲

但係你燈咗個價格

倉都貼埋

我愛你

iv crush

新手
點解入put 照輸錢？

我愛你呀麵神

有救了

暴力救市

都唔係佢架啦

未到星期五 唔好賣
搏佢繼續跌

冇乜撚叫縮窩呀屌 大窩口我就識

幾多句SH都唔夠面神put咁令人放心

Iv 叔叔

信心爆棚

準備歸零

麵仔貼岀嚟個倉唔係佢架成班傻鳩

面面

唔係好明20點計出黎
新手

整電話都唔識，你都係番去含撚啦

Thanks 麵麵

300鎂姐 但都係好撚傷

有你put 好有安全感

💎🖐️

麵神開始認真了

Put多啲

面面救市

vol咁高仲做long put 縮死你

重點來了

佢買3月5號 20蚊嘅put
隻野最多咪跌到零

麵神好嘢
多謝麵神

麵哥
有錢賺實預埋你

原來做long

其實富途入面邊個AC係你？
我驚我跟錯人

點睇到

麵麵i love you🥰

好多人質疑你偷圖 請正視聽

仆街，早知盤後入返

放晒即喺牛定熊

佢以前貼倉 升綠跌紅

我係廢柴 我係垃圾 我都係去仆街死啦

多謝麵神

dodo

我唔用宙途出POST架

麵神都頂唔順啲廢淡出黎穩定軍心

麵神暴力救市！

300鎂都要偷圖我都無話可說啦

麵麵愛你

一更新左就係咁

快call la大佬

所以咪咁多人玩short call ，long call put 縮窩中方向都一樣輸

All in

多謝你啊麵神

多謝麵仔 身體好返d未

麵救世人

3 月 緊係縮太遠

麵麵, 你好偉大呀
人間有愛呀!!

又唔買AMC

Implied volatility 跌

多謝面面

多謝大佬麵打救
今晚保守望1000

thank Me God

但一晚渣喎

9988 業績點睇

屌你老母
要人蝕撚哂啲錢都要捧老母麵做燈神
命又冇錢又冇
重賤撚過班狗

有賺大家俾錢麵麵

再世老母

麵麵出手就知有沒有
感謝麵神解救蒼生

哇屌

收手啦

一晚跌咁撚多
本來佢隻野應該仲要升架喎

Implied volatility 太高

今次all in都得

八舊水救世界

時間值問題。

入院時有無順便驗下

革命尚未成功，散戶們仍需努力

贏錢即刻捐

今晚加 put

多謝麵仔俾力量我

估唔到仲有得玩

搞咁耐最後都係要靠麵麵

IV過500%都做Long

麵麵
你都參戰就夠做喇

麵麵 返家鄉靠你

Gme 要跌到$17 隻put 到期時先有價值

麵麵可揾律師告九佢誹謗

要上月球了

多謝麵神暴力救gme

放7500, long GME put.

破登了

麵神 今鋪靠你啦
SH緊

lm

老母麵救世

麵麵 祝你身體健康呀

盤後跌唔計

身體健康

GMB 咩黎GA

買得long唔係應該揀細vol黎買?

點解買20蚊唔買100蚊

終於出手 屌你老母
等撚到蚊訓

你幕後大仗5係咪deep state

佬

麵麵救世

佢平時睇啲嘢調轉嘛

麵麵真心係財經區清泉

又要見證神蹟出現
呢次3萬起步

麵神睇唔過眼D空頭咁串嘴
屌死佢

唉 我知我7左啦 唔係再串我 我淨係睇左溢價

尋晚call put都係縮架喇

麵麵回頭是岸。提早認輸拎黎買其他野啦

麵麵加油

支持

抵啦

沽空機構仆街了

唔係人哋黑箱作業 係你自己使用黑魔法

20蚊put會唔會太大貪
80都難落

佢20蚊升上黎架

靠你啦麵麵

睇來今晚可以入手

麵麵今次暴力救

如果今晚上返300, 麵麵會唔會爆倉

用3蚊PUT 20蚊 要股價跌到17蚊先平手
如果我係short畀你條友 我寧願放到到期比你行權好過啦

多謝麵仔

多謝，有愛！

唔好再串我 唔係你買咩我就跟住買咩

現價300點會買隻20 option.....價外到仆街

又話唔掂

sor 知錯

平倉啦

被麵神恐嚇 算唔算係解鎖左一個成就

尋晚Long Side 應該call put 齊輸， IV 縮陽咁縮。

BTW 多謝麵麵， 病情進展如何？ 多多休息

屌你真係唔撚識㗎喎

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

屌你老母麵神
即時精精晒 呢8個鐘俾心機返工先
麵麵快啲好番 唔好咁夜瞓

多謝麵麵
你食左早餐未呀？

麵仔好波 , 不枉我支持過你醫病

放心啦 磨磨下 會drop to zero q

麵麵加入決戰華爾街

麵神 SH 呀

記得sh

你put @20, 而家縮vol同輸時間值

Sh

放哂7500，等睇今日係咪千升

準備不問價買樓了

可以入7500了

SH

今鋪實冇死

垃圾麵牛定熊啊

有麵麵加持

用富途都唔柒睇教學 option 抵尻你輸 又柒

Gg

麵神犧牲自己打wall street大鱷

GME short squeeze->股災->世界大戰
由麵麵引發

咁而家係sh 定係叫我地short option

我愛你呀麵麵

成本3蚊, 即係17蚊先回本
就算跌到1蚊都係賺得16蚊

maxium profit得5.3倍, 呢個option好唔抵做

縮陽可能識

啊麵！！！！！我愛你

多謝麵麵
今晚重返300

唔識option 點解琴晚大跌但係put option個價會跌

麵神唯一贏既方法係再爆一次超勁既IV 再平倉
e.g.個股價爆上3萬再爆落....

算唔夠燈緊SS會發生?

仲未死

縮IV

唔好講升好冇

麵仔我打本比你short call再long put好冇

麵麵 i love u
我後生多8年即刻比個閪你屌🥲

你梗係想佢破產 好似隔離鋪 個 兩件蛋散咁

Option係5點收市

put呀ching

佢早幾日連 wsb 都燈埋

相信麵仔

麵麵你收手啦 會清袋嫁⋯⋯
破產要醫4年

做long輸都係輸本金

麵麵個put太out of money啦蝕theta啊

麪麪吖…你put左都救我唔到吖………

唔係佢嚟㗎！

....唔係我黎架

宜家都可以

等我仲$14重貨入咗

多謝麵神加持
下次有見麵會個陣
我會叫曬啲靚女朋友黎支持

可能今年58

啱曬啊麵，佢最鍾意媽咪

麵麵咁amc 會唔會跌？😩😩

Diu 唔怪得琴晚係咁跌
我入左1股嫁
比番D錢我

救世界

hold until the short squeeze lar blyat

Iv 咁高睇跌應該 short call

上啊

估下,今日盤前升定跌?

升100?
跌多50-60?

應該因為時間值同volatility
同埋你買果陣可能俾人食個bid-ask spread食得好緊要？所以隻put價升左你都賺唔到
你係咪禁市價買？

就快過年祝佢身體健康咪得

你燈到上1000我整件麵麵t shirt日日著出街呀

麵兄，你係我救命恩人，發咗達幫你起個金像供奉你

今晚ss 多謝面面🙏🙏🙏
TO THE MOON🚀🚀

升到上1000大家夾返你輸嘅錢比你啦

RIP

今晚要補倉啦

多謝

call call callllllllllll

thx 麵神

大佬啊，你下次同我地講聲先好無？

放晒7500，麵神一鑊挑晒美，港股市機，勁

有鷓人推上Reddit介紹下媽咪D戰績

麵麵我愛你

一齊去大窩口研究下咩叫縮窩。

呢啲叫縮vol呀麵仔

麵神救我呀

麵神救世

唔撚信麵麵今次會輸
GME撚繼續FF 32857啦

ppppp

多謝麵神打救

個人即刻定曬!!!!

面面勁呀，call又贏錢put又贏錢，super

多謝雞蟲麵麵加持

麵神暴力干預美國，SH變Strong Lose

麵麵ATM破左啦

多謝你呀麵麵

Thx 麵神

本身睇住個價冇心機食唔落飯
睇完麵麵出post 可以叫加底轉凍飲大啖食飯了

thx 麵麵

麵神可唔可以放左d日清填數?

麵神第1次貼倉，今翅大獲了

老母麵你隻愛股9988今日出業績，put咗佢未先？

香港區代表進場 GME有救了

神既指示已經出現

我本來都唔信乜春神 如果今次GME 爆升
我決定用3D printer 整個人像出黎放係枱面朝拜你

唔信今次咁都中
中既話我地GME手足真係要捐錢好好多謝麵仔

醉愛麵麵

你否如睇下上星期點解gme 升 d put 照升

麵麵買埋AMC put ok?

88

TO THE FUCKING MOON

留名

買期權要睇implied vol (iv)
隻野咁chok iv 一定超高
如果GME 事件完結, 股價應該回落
但同時iv 都係隨之插水
輸vol 仲多過贏價

tldr; 我代一眾GME 股民多謝麵神幫手頂住股價

今次燈到我捐錢比麵麵

虛擬倉嚟㗎 你唔係信真係會put

屌，我同你買左同一隻put，難怪唔升

做人積口德。

麵仔 幾時先肯改返綠升 紅跌

叫佢去醫病好過都要積口德？

多謝麵神
預備好今晚ss未大家

Diamond hands to the Mars

因爲你蝕左IV

你玩開牛熊都唔差在窩輪
乜你冇睇法巴教學咩係引伸波幅咩

尋日大跌，點解會縮窩?

上個星期莊家一野拉到最高vol 3xx%買long一定輸硬
而且仲有扣時間值

💎 🙌🚀🚀🚀🚀🚀🌕

麵麵keep 住隻put 我地再捐多d手術費

感謝麵神 大大力put 大家會大大力捐返比你

不如發左達資助麵麵

TYO: 7214

做得好~

本身升vol 嘅原因係驚無限向上爆, 前幾日股價日日升一倍, 股價回落咪無咁驚無限向上爆, 而家回調代表無咁驚升災, 自然縮vol

利申: short put $30

我short put 俾你啦

推返先

To the fucking moon

愛你麵麵

即時落左盤前 多謝麵神

GMB燈力仲有無效

如果上返去

要夾醫療費即到

麵仔，加油！
你應該沽call, 收期權金後再用黎買唒put!

歐盤-27%

貼果張圖係GME

Reddit友：想震倉吸貨 屌滅世棍啦快d

有麵神加持安樂返

升

IV 殺

等睇今晚升溶派對

ok，而家去賣車賣樓all in long call同short put

你個名